[窮撚入］義剪

如題

同上次開po唔同
上次係幫同事搵model

今次係真正既義剪
點解？

鑑於疫情又開始爆第二波
經濟又開始差
都想幫啲真正有需要既人

如果有疑問
或者想知義剪詳情
都可以tg問我
至於果啲話免費冇好嘢既巴絲
可以上一頁
避免爭執
謝謝。

連登冇窮人

推多次先，係咪真係冇人要義剪？
如果有慈善機構需要都可以同我聯絡㗎bor